一人一個戇鳩親戚嘅臭事

日日都有溫書
佢返咗工見唔撚到
就同其他親戚講我無溫書
話我懶 供我讀書都哂錢

呢啲親戚正臭西

親戚定老豆老母呀

親戚
我唔係同老豆老母住